.. _csredux-about:

Описание и подробности
======================

**Case Simulator Redux** - это улучшение старого проекта `Case Simulator <http://android-helper.ru/#!digiseller/detail/2366522>`_,
которое было сделано с нуля. И теперь не страшно смотреть на код (не для новичков).
А так же дизайн стал более красивый, и такой же минималистичный, чтобы не было затруднений в его изменении под себя.

**Что нового?**

* Переработан дизайн и иерархия проекта;
* С нуля переписаны скрипты;
* Доступен вариант покупки кейсов за игровую валюту;
* Инвентарь без ограничений;

.. figure:: ../_static/csredux/image10.png
    :align: center

    Главное меню

.. figure:: ../_static/csredux/image14.png
    :align: center

    Панель открытия кейса

.. figure:: ../_static/csredux/image16.png
    :align: center

    Панель получения оружия

.. figure:: ../_static/csredux/image15.png
    :align: center

    Панель инвентаря

**Требования:**

* Unity 2018.4.2f1+;
* .NET 4.x;

.. caution:: Если поставить **.NET 3.5**, то будут ошибки в коде, потому что в проекте используется новый синтаксис **.NET 4.x.**

**Дополнительная информация о проекте:**

* .unitypackage файл;
* Последнее обновление: 21.08.2019;